經過呢個星期嘅結論

就係由學生發動真係好重要，首先學生發動活動真係會令好多方面都會支援，變左更加團結。
中大例子其實已經好成功，就係團結左自己中大嘅人，唔理舊生定老師，都企哂出嚟幫手。而中大以外就不斷18區開花，仲要係開得好靚，真係搞到死城咁濟。

明白中大要棄城嘅原因係因為中大嘅人已經控制唔到中大入面嘅嘢，所以其他學校應該以中大做一個借鑒。

第一，唔可以有大台但又唔可以無一個代表團，因為呢嫁係以學校做一個戰略位置，所以一定要有一個團隊去管理學校嘅事務同資源分配，但係只限於發開校園最新狀況同一啲已經FC嘅外界消息，比開來人士入校園可以首先同每一位講要入群組睇消息同一啲注意事項，令到個校園主導權都係本校學生手上。

第二，禮貌，我唔理你係咩人物咩職業揾幾錢一個月都好，係呢場運動入面，係無大台！每一個人都係平等地位，先會令場運動成功。係中大事件入面，其實都有啲人係擺明想出嚟扮大佬，例如有個FA揸車司機，係到扮大佬點人做嘢，又要人跟佢嘅規則，搞到好多手足都有怨氣，明明大家入得嚟都係想搞好場運動就好心比啲尊重啦。

所以結合以上兩點，要有個發放資訊嘅團隊又要無大台係真係好難做，所以資訊發放一定係由學生會組隊搞，記住只限資訊發放。例如話有意組織校內運輸隊，防衛隊，物資隊等，叫佢地聯絡學生會，再由佢地自己去搞個隊伍點運作。

好好運用學生呢個資源，因為學生真係可以做到一呼百應嘅效果。

自推十下

1

2

3

4

5

6

7

8

《緊急！》所有爭取五大訴求既入一入黎

9

10

認同，要本校學生主導，校外人要尊重返人地大學，以本校生意見為優先

無錯，外界先無藉口講是非，希望其他院校可以參考下